如何喺國際層面搞大新法社件事

如何逼國際回應
甚至如何逼國際行動

其實晒氣
邊個國家唔係睇住自己嘅利益先
香港地咁撚細又可以比到咩利益人？
當你乜野都比唔到人又想人地同 「共汪」反面
有無可能？

真係有國家會為香港出聲的話
G20個陣就應該出左啦

#259827

寫信去國際記協

記者講幾句其實冇咩用
都係得光環

推

我諗都係從文宣着手
國外係民主國家
只要國外民眾支持
政府就會支持

不如睇下點樣通過文宣拉攏
國外大眾支持

如果個記者無拎外國護照
搞大極有限

最有效達致五大述求嘅方案 唔夠人去簽係咩玩法？

簽簽佢 再share出去啦

記得要email認證

世界各地有好多記者係極權國家做報導，跟佢地既處境串聯

年中係好多記者係冇新聞自由地區工作/受傷，通訊社都冇點出聲，因為工作包，正如你去戰地做報導咩環境係預左。唔洗迫通訊社點出聲，出多d 報導醜化政權同狗狗

再連去法國各大品牌，叫佢地考慮安全問題，睇下仲係唔係到做生意

吹大d 講到d 狗狗狂打人香港已經不安全，建議出旅遊警示，再叫狗狗負責

push

Push
聽日去沙田野餐。
沙田死線，7月21日金鐘升級。

兄弟爬山，各有各做
不割蓆，不分裂